我女朋友睇av唔理我

傾電話時原來睇緊av,叫我唔好噪